剝智慧齒&前面隻臼齒

因為係智慧齒嗰邊生咗粒牙瘡，係樓下牙醫check過佢話我右下隻智慧齒頂到前面隻臼齒蛀左都救唔返，講到9成都要剝。
其實好冇去專科再check定係剝咗佢算。
我本人都勁淆牙醫，洗牙都唔敢但係都知無得再避

剝啦，好快搞掂，睇下你想唔想補返啫

剝啦 仲等咩

牙呢回事 從來都係長短不如短痛

剝牙如果唔使開刀基本上都唔會有咩痛苦

至於洗牙都係痛十分鐘姐洗完個感覺好撚爽

建議睇咗專科先
睇下有無得杜
大牙剥完要植牙都有難度

有冇推介？

建議睇專科
智慧齒剝唔緊要但前面個隻睇下保唔保到

你上網搵牙髓科專科啦
不過預consult加x-ray都要兩千蚊左右
杜牙根萬幾
但你植牙分分鐘要幾萬蚊

我同你一樣智慧齒橫生+頂住前面大牙
但暫時無痛無唔舒服
醫生報過價剩係脫智慧齒要一萬
所以我都係拖得就拖唔整住
始終有d人係成世都無問題出現

唔好傻啦
頂住隻大牙
到時連大牙都蛀埋
你一定會後悔唔早啲剥
洗嘅錢會係今日嘅triple
一係搵個第二間剥睇有冇得平啲囉

成世都無問題嘅 隻智慧齒唔係打橫生

無錯，我有隻智慧牙無聽醫生講剝左佢，最終都攪到前面者臼齒蛀左，要杜牙根，駛左萬幾蚊，果隻智慧牙都要剝左佢

我又係想剝智慧齒 上下各一

專科剝牙有特別方法唔整到啲神經線？

我前排都被轉介專科剝
因為個牙腳太彎

個專科牙醫係將隻牙𠝹開好多件咁拎出黎

最後我搵咗鄧仔剝咗個智齒，前面隻牙佢話有得救。
都唔知係咪樓下個牙醫想搵錢叫我剝